想同啱啱係安寧入面間潮響食嘢嘅絲打講番聲

其實我老豆都係叫你坐番入小小姐

你洗唔洗閪口閪面先 叫你去死咩

你唔撚當面講？廢柴

唔堂面講 上連登講有咩用

當

咁佢都發揮返鍵盤戰士應該做嘅事 唔好怪佢